別怕，有我在！這是解放軍對人民的責任！

別怕，有我在！這就是解放军對人民的承諾。

湖北省武穴市金牛湖民堤上，刚处理完险情的中部战区陆军某舟桥旅官兵在大堤上短暂休息，他们刚一坐下来，就“秒睡”了。他们背后是长江，面前是责任。

又喪事當喜事辦

別怕,我來了

好感動

別怕,水來了

“別怕有我在”吳京講過一次啦

長江: 多d來密d手

又訓

多謝解放軍

如果唔係共產黨咁仆街你地都唔使咁辛苦

型能到

推

幫我摺被！

感謝韭菜們

麻友拍av

山口麻友

屌打咗香港黑警

好感動好想考

點解老解個個咁撚柒人地美軍日軍個個勁型

老解好型都

有責任又瞓

成堆人肉沙包
靠你地la

發覺佢地唔係訓就係食...

麻友解禁文

你d假圖啦
睇下樓主d圖先講啦